\documentclass{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{xspace}

\author{Audrey Martin}
\title{Titre}
\date{\today}

\newcommand{\myname}{Audrey Martin}
\renewcommand{\myname}{Martin Audrey\xspace}
\begin{document}
\maketitle
Je suis \myname . \\
- Je suis l'enfant de ma mère \\
- Ma mère est la fille de mon grand père \\
- Mon grand père est le fils de mon arrière grand mère \\
... \\
- Mon père est mon père
\end{document}